有幾多人2019年要揾工

就快餓死過唔到農曆新年